[JJ插沙] 有無巴打用緊 B250 mining expert

我部礦機唔知點解一多過6卡，4pin線就會發熱，之前已經燒到出煙
但6卡就穩定唔發熱，有無巴打可以打救下我

pish

示意圖：

molex 係咁上下

知唔知draw 幾多？

銀欣原廠線係molex?

巴打draw幾多係指電力需求幾多？

molex 係個插頭標準，年中見唔少molex>6pin 燒到黑晒